發覺少部分和理非變咗和非

失去咗理性
當你發覺自己講啲嘢同林鄭七八成似
就應該諗返運動嘅初衷「兄弟爬山，各自努力」
前線可能有啲唔夠禮貌
有時戰略會錯
但而家唔係學林鄭講咩「回歸和平理性咁表達訴求嘅時候」
連口號都要自我閹割
要求北京出手平亂走去、擁護基本法
我哋唔係失去理性，走回頭路呀
我哋係同前線兄弟爬山嘅和理非，唔係綁手綁腳嘅和非
光復香港
時代革命
連胡志偉都敢講呢句
你走去叫啲素人自我閹割？
話咩呢句口號係林鄭計謀？
唔好失去理性！
民意有用，係前線嘅後盾，但唔係目的
有得爭取民意要爭取，為咗民意放棄五大訴求係本末倒置

推

嗌句口號都要瞻前顧後

推

同意
人人都係前線
大家一齊行
不指摘 不分化 不割蓆

過埋今晚 今星期休息下轉打文宣戰
9, 10, 11 入機場 搞手話唔會申請不反

同意
但口號都唔應該自我閹割
五大訴求要嗌，光復香港都要嗌

話唔好嗌果啲人究竟明唔撚明呀
呢兩句先最團結到前線士氣
呢幾日行街都開始聽到叔伯都跟住嗌
烏克蘭革命嗌「榮耀歸於烏克蘭」「榮耀歸於英雄」唔通又有具體意義咩

加分

push